分咗手嘅你哋

仲會唔會同前度聯絡

早排又手賤
因為見到佢個wtsapp status，
之後就係到亂諗嘢。
最後都忍唔住搵咗佢

跟住點

要決心忘記 我便記不起～

算啦 人地唔係同你講緊呀 醒啦

想問佢status講緊邊個，但冇勇氣問
最後問咗近況

其實我都有咁諗過

忍唔住就係你柒
搵咗佢就係你犯賤
鬧完喊完咪無事囉
諗乜撚啫

心力交瘁中...

唔問清楚唔心息

做仆街好易 唔想理嘅就唔理 就咁走咗去
唔想答你咪唔答
老奉要答到你心息咩？